樓爆了!!

1）將軍澳天晉IIIA2B座中層D室，面積355方呎，屬1房間隔，以783萬元成交，呎價22056元，創同類造價及呎價新高！

2）上水彩蒲苑兩房戶錄新高成交。單位為B座中層12室，實用面積約351方呎，建築面積約468方呎，為兩房一廳的實用間隔，外望為開揚樓景及部份球場景，以460萬元成功售出，創同類型戶型的新高成交紀錄，折合實用面積呎價約13,105元。

3）屯門豫豐花園8座高層B室的一宗二手成交個案，實用面積約594方呎，建築面積約801方呎，單位採三房設計。原業主開價約699萬元放售，放盤約兩個月後，成功反價11萬，以710萬元交吉沽出物業，折合實用面積呎價約11,953元，建築面積呎價則約8,864元。

4）北角賽西湖大廈3座高層C室，面積1090方呎，3房加工人房間隔，望樓景，獲區外換樓客以3200萬元承接，呎價29358元，創屋苑同類型單位新高！

5）深井浪翠園兩房戶，以呎價逾1.45萬元沽出，首次突破97年高位，創歷史新高！
屋苑8座中層C室，望海景，實用面積460平方呎，上月以售價668萬元易手，呎價14522元。而是次單位呎價較97年時，由頂層3房所創的紀錄14140元，高出近3%。

6) 近日未有全新盤推售的恒地(0012)，旗下大角嘴利奧坊‧凱岸，今日透過招標售出1座28樓D室，屬實用面積197方呎開放式標準單位，成交價高見643萬元，折合實呎32640元，為項目暫時最高成交呎價紀錄。

爆你老母咩，2萬幾3萬蚊呎

爆升

分分鐘撻訂,成交先講嘢

仆街，又話爆

唔洗講上定落
好淡齊贏

爆升gogogo

一邊破頂，一邊劈價，好友淡友都開心
打和啦， super!

咪爆咗

Gogogo

二手交投減慢，個別錄減價或低價市交，但亦有屋苑錄得破頂交投。

中原地產荃灣樂悠居分行高級分行經理謝家偉表示，荃灣區二手市場氣氛平穩，買賣成交不多。海灣花園2座低層B室新近錄得成交，單位實用面積540平方呎，建築面積722平方呎，3房間隔，7月中叫價800萬元，近日減至770萬元沽出，平均實用呎價14259元，減幅約3.8%。

謝家偉指，買家為換樓客，原本的兩房單位不夠用，遂換入三房單位。原業主則於1990年以87.6萬元買入單位，持貨28年才沽出單位，帳面大幅獲利682.4萬元或7.8倍。